中共出動流氓攻擊海外香港人！

post住兩單先，歡迎大家響下面分享更多類似事件。

1) Chinese student attacks Hong Kong student in Australia

2) 昨日、香港人が #東京 での集会は中国愛国者に襲撃。車で衝突、記者に暴力を
A Chinese driver tried to run protesters over during the #Tokyo march.
🎞 Video credit 東京自耕農
FULL VIDEO: …
#香港デモ #StandwithHK #HongKongProtests #日本 #とうきょう #Japan

唔該所有人響Twitter同Reddit推爆佢！齋like係無用架，要開post！tag傳媒！推到佢上trending！

無account既唔該宜家開返個，要俾全世界人知道中共既入侵只會搞到你個國家雞犬不寧。

呼籲所有人拒絕無文化既流氓，只歡迎和平而且愛民主愛自由既高質香港人！

開Twitter開Reddit

有相有片。
VISA收工，可以回佢地老巢繼續愛國。

開Twitter開Reddit呀！

第1條片條女柒到
一開始話唔識講中文
然後打人驚一驚就講番狗話

P牌推唔到

開Twitter開Reddit呀！唔開對唔住海外既手足！